召喚返緊/返過ird稅局intern嘅巴絲

想問下稅局intern對grad job入返去有冇用？
同埋如果有big 4 offer 嘅話邊個會好d?

利申： yr 3 三大acct

你big 4 係grad job 定intern offer?

利申：返緊稅局intern

Intern

Big 4 係sem intern 定summer intern?

Summer

Lm

冇